快閃裝修都有缺點

就係一晚裝修太多地點 用太多時間
雖然話自己區風險大減
但popo都唔係on9
一睇live/收到藍絲call 佢地即坐車出
所以今晚佢地手腳快左好多

所以小弟大膽提議
每晚出到去集合之後
定好first priority先出擊 而且每晚只裝修一兩間鋪 每間鋪只可裝修5-10分鐘
empty R 自然可以係first priority 但如果佢仲整緊 再搞佢作用都唔大 整好再搞都未遲
另外 街鋪比商場鋪好 最少唔會比幾個出口限死自己

最後 冇人話一定要8點裝修 同只可裝修一次
最佳裝修時間其實係凌晨 8點裝修完 可以同現場既師傅「真人溝通」 睇下有冇師傅夜啲會得閒
定好一個凌晨時間再裝修 咁就好難會比記者跟到
做實事唔洗一定要比人見到 第二朝大家都會知咩事

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

你講得很有道理

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

但如果佢仲整緊 再搞佢作用都唔大 整好再搞都未遲

再講多次 文宣係要主動出擊

另外 每晚只裝修一兩間鋪其實係有助裝修運動持續落去
好多區一晚裝修晒
第二日啲師傅已經要part time埋路障師
路障其實對師傅有引導性 可能會比師傅感覺要打陣地

邊個咁快dislike, 仲要唔解釋
係唔係狗

啱，其實同樣問題
就係話晒時間，地點對方知
夠晒時間popo集結人手同部署

比記者跟到其實好不智

凌晨條街冇人仲危險

裝修時間唔可以超過一分鐘
呢個一定要係鐵則

但另一方面 如果不幸被捕 又可以有鏡頭保護一下
手足自己決定了

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

利申 唔係要貶低手足
但想問下大家 有冇見過黑社會斬人 會通晒天時間地點比記者live?
次次都係睇新聞先知 黑社會都有值得學習既地方
再利申 黑社會死全家

有自已友就得
真係唔可以裝修太耐

俾記者跟住直播

太危險了

影住
狗又知道你地會去地鐵站，藍店，，
包抄快

其實用太多時間就唔係快閃

其實依家就算有鏡頭佢都照郁手架啦. 所以其實鏡頭已經無制衡同監視既作用

咁樣一次過TK

最大作用己經變左比人知你叫咩名
可以最快時間幫到手